[新歌倒數3日] 李知恩IU冷門神曲推介

good day

you & i

完

有無啲再冷門啲神啲

有, 自作曲系列, 作詞唔計

呢隻都無好打極有限

작곡:김희원,신형

唔係iu作曲, but nice try

超鍾意my old story.

作詞都係佢喎

應該話, 淨作詞唔計

e 首真係冷門

咁都叫冷門？
負皮左

推廣iu 人人有責

呢首都冇

好想要IU泳衣照

冷門?

依首唔算冷 最近出show成日唱

good day
you & i
meaning of you
friday
呢幾首冷門到

Dear name！！！